點解要全人旗手？

0. 點解要舉？有Walkie 有傳令員
Walkie 唔係人人有，眼就人人有，傳令只可以有鬼，旗有一亂舉好似睇到。呢個旗號用意將前線最重要決定既大方向，用最快最直接方法傳後，令同一戰線中後排明確知道前排想點，然後其他野人人自決。

1. 手勢動作唔好？
難統一，短距離可行，長距離難傳，同時易傳錯，可參考索帶與遮，是巴拿變六角匙。人多動作要高過頭，過頭動作而又唔相既唔太多。

2. 旗手比人捉先？
主旗手應係前線二三排，非正接對待之前線。而且當旗手數量多，互相cover可以。而且狗要捉你，洗理你有旗定冇旗？一齊保護前線，咪比人捉好過啦，人數決定前線命運。

3. 點防狗鬼？
每一條前線自己既決定統一後，由主旗手舉旗，後面手足自行relay，前面咩色記舉咩色，人夠一定數量，連成一線，邊有得亂舉，有你見到都會屌啦。

4. 邊黎咁多旗？
所以提倡紙旗，a4紙，人人都整到，旗手團可以做主旗手，但由其他中後線自行relay。

5. 舉旗好攰
係攰，所以要紙旗，要單手舉得起，細得黎明確，輕便為主。

6. 要保密，當日先出，仲要日日唔同。
冇需要，普通人一日即刻pickup到既野，狗都可以，冇用。

非最終決定, 勿亂傳

前線二三排, 搵兩三個, 係前線決定後舉前線旗,
後面Relay旗,只有線見到前面有統一色旗先好舉,
見人亂舉就輕輕力屌一下,

旗用紙做
前線 a2/a3/ 60x30cm布
Relay a4/a5

用簡單字色, 傳最重要前線決定
有咩事睇旗做人，唔洗理其他人講咩
前線決定就放左係到，自己決定點做

先做好前中後線溝通,用搞掂一條線,線同線間先可以做得更好

每一個人都係中繼旗手,以防有人舉第隻色混淆視聽

有咩事睇旗做人，唔洗理其他人講咩
前線決定就放左係到，自己決定點做

推

前線決定
色旗記認
全人旗手
自決去留

前線決定
色旗記認
全人旗手
自決去留8死得人多見月明 •
前線決定
色旗記認
全人旗手
自決去留

前線決定
色旗記認
全人旗手
自決去留前線決定
色旗記認
全人旗手
自決去留

pish

3點見